818 兩點維園 之後機場食譚仔 推上熱門啊

聽日就係818啦，我知今日都重要，但係熱門都俾一兩個post講下聽日，聽日都好重要，幫手推推上熱門，唔該哂大家

聽日用自己方式到維園啊，想係維園見到大家啊

——————————————————————
721 811 等等好多日子發生過嘅事從來都唔會忘記，帶住受傷嘅人同用生命控訴政權嘅人嘅願望，堅持下去，就算渺茫，就算微弱，都想出一分力，希望有日可以除底gear，同大家相見。

#五大訴求，缺一不可

自推

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

818改左兩點！
【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

罷食譚仔啊ching

噢...咁去機場嘆下冷氣..